尋人：24/1 今朝上39庭的朋友

今朝係庭外見到你覺得好面善，似曾相識。但我已經唔記得左你係邊個。試下係度搵下你，做返個朋友。
你應該係律師或者大律師？
今朝39庭既巴打揮個手，純粹想相認返，諗左成日都諗唔起究竟係邊到見過你。

利申：非gay